一人一個成功既表白方法

我決定要去追中意左幾個月既女仔
電話表白好似無乜誠意
大家有無咩好提議?

想表白就直接等於失敗

表

求下大家幫幫手

唔表白係最好嘅表白方法，認真

你

老

佢比你拖其實可以當係

母

起連登開post
標題列明自己同佢個名
入面貼張示愛圖

包掂

Wanna count shoulders?

閪

普通朋友都可以拖手

我：幾錢q
女神：你出價。

點識咖先？

同埋去到咩程度？

表啦表啦

留明睇樓主一陣叫春
好後悔